水質是咪有問題？我今個星期瀨咗兩次屎

對上一次瀨屎已經係幼稚園個陣

好彩兩次都咁岩係屋企 兩次都係一放屁就爆埋屎出黎

即時沖涼洗底褲

睇得多定延

我都係喎
老闆住邊頭

唔好搞臭百里香

其實講左幾個月啲水有問題
我自己都轉左飲樽裝水

印仔 瀨屎

Btw, 可以起我底，
飲蒸餾水或有助改善 糞便質素
（勿推該post)

唔關事，屌完屎眼會易咗瀨屎

我今個星期都成撚日肚痛

睇完你個post好不安

肯定係比人屌鬆左屎眼la

我覺得喉嚨好痛

講左好耐啦

有冇去屯門睇黎景成

屋企個filter 水機 洗左2次 換左一次都仲係 第二品質

你住馬料水附近
包你日日屙爛屎

對上一次瀨屎已經係幼稚園個陣

新菜式"百里夜香"

空氣問題呀手足....全港都係毒氣..一時頂唔住好撚合理

都話係屙屎唔撚係瀨屎咯

比定延屌得多？

Popo射太多tg

慘過番印度飲恆河水

屙爛屎？不了